今日係我哋嘅紀念日

終於同男神bb講咗第一句說話

佢都覆咗我

雖然加咗個😂，令成件事有幾分玩世不恭嘅味道

中國人民
解放了！

不過我唔會放棄 每晚關心佢先

好開心啊我

睇嚟要轉返張靚相做icon

屌 要含住春咁瞓了

Gay

我講咗一句嘢已經ff同佢拍拖了

屌啊 未講已經ff過了

樓上on9

好撚開心啊鐘囝

我冇覆你喎

早啲唞啦lokb

叫住春訓

心情好靚啊我

lokb好nice啊

叫晒春咁

唉好開心 幾時先cow到佢

想俾人燒春袋？

屌咁撚晏都有人狂-1 正閪婆嚟

佢當我妹我都開心4

做咩周圍得罪人呀你

計都未傾過
講經咩

班臭閪唔屌唔聽話

佢好聽我話即瞓咗

想睇

第二Q

想同佢扑到天光

好心你幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

我同lokb都係廿幾咋

Lokb:死肥婆唔好搞我唔該

lokb心地好好唔會咁講嘢 唔好誣衊佢

2018重有人信男人

係連登囝唔信得過
好彩lokb唔上連登

24歲人蠢西過d阿婆

屌咪撚講我幾多歲啦仆街=.= 同我好撚醒囉屌你老母

收皮啦幫你報左細數重想點
邊忽睇得出醒呀

我屌你老母你老母畀狗屌

唔好成日搵埋啲鳩嘢啦

我？

lokman

你識我？

第一次去布吉

佢唔上連登

我都想畀佢屌

為左你我可以唔上❤️

佢未起身 屌實瞓得好qq

你=狗

醒左喇 未online姐

yes

快on啦屌你

Sit sit

1:46-1:58

lokman隻狗乸

垃圾中超狗

送上門

佢有囡囡
我知佢幾點瞓幾點起身都好滿足了

送上門都唔要

佢真係絕世好男人嚟
屌我連pm佢都唔敢 淨係喺谷講咗一句

岩啦
繼續含住春ff啦

開心到瞓唔著

使撚你講

含住我先

叫你老母含

睇嚟我唔hi佢佢唔會online

Ok

love u

根本假電話

我嗰個就係

我有大量J圖gif要唔要比你send比佢

曲線問我攞tg

我要你tg黎托柒

賺錢

我養你

一齊養pug

正啊

會窮

恰佢

你本身都窮

前日開心到請幾個人食飯

幾時再開心？

冇機會

窮就窮啦

你又幫唔到我溝女╮(￣▽￣"")╭

即刻幫ᕕ( ᐛ )ᕗ 想sick whick cdabbΣʕﾟᴥﾟﾉʔﾉ

溝夠cda了( ･᷄ὢ･᷅ )
想溝mk妹牙

mk妹睇你唔上眼へ[ •́ ‸ •̀ ]ʋ

咁你姐係冇用啦╮(╯_╰)╭

有我幫就唔同講法了～<(￣︶￣)>

你有咩用(^◇^;)

ｃｏｗ囡王!(•̀ᴗ•́)و ̑̑

教兩招黎(´･Д･)」

＄１００一招ლ(⌒▽⌒ლ)

溝到女既請四季都冇問題啦(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

你都ｃｏｗ到啦屌 有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪꒰˘‿˘꒱❤⃛

溝唔到(｡ ́︿ ̀｡)哭了

又話返返去以前＼（〇_ｏ）／

以前咪溝唔到。・゜・(ノД`)・゜・。

你好靚女

我想食咗你

(*≧▽≦) 屌好分離啊你笑４我

快 ｊａｐ我

依家重落井下石(;´༎ຶД༎ຶ`)
由原本野都講唔到，變前日有傾少少算好左啦
雖然都係冇keep住傾(╥﹏╥)

我想同你食飯再食你

(눈A눈）咁好笑都唔笑就係唔畀面你啦

同我食飯仲掛住上嚟吹水

Bb你知唔知你幾悶

唔好唔要我 我會暖你多啲

求我

悶西

已on

嫌我悶又唔飛我

請我食晚餐

點先可以令佢心軟(´-ω-`)

就算你幾死魚都係咁鐘意你

ok

請佢食心太軟(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

但我唔鍾意你啊嘛

朗豪坊m記霸左位 快d過黎

Diu你都垃圾冇撚用¯\_(ツ)_/¯

知你好愛我啦

屌我請你去食m記？睇唔起我？！

我係無撚用(⸝⸝›_‹⸝⸝)‬

你請我食咩

幾時死？？？？

慳返我餐飯錢(￣^￣)ゞ

快啦我好凍好需要人暖

同你收埋屍先死

欠我生日飯

bb咁猴擒㗎咩

呢幾日落雨趁地淋啦

日日都準時坐定定等你啦喵

等我摸你頭

抱

有得抱女神

一. 一

躝啦

你飛過黎我整九大鬼

3年 欠3餐

岩啦香港落雨等你死
我呢邊大太陽塊地硬

27大鬼ok

香港都矛雨( ¯ᒡ̱¯ )

9327啊嘛 我sick

幾時係庇護工場到畢業
我果3餐呢你老味

我唔使你請就係對你最好嘅祝福

你up乜鳩呢幾日落雨趁地淋啦

食飯還食飯
祝福還祝福
兩回事黎既

我以為台灣有

溝埋一齊做生日祝福
你班死台狗係咁撚九唔搭八㗎啦

咁九唔撚搭八你係咪台狗黎

你祝福完餐飯都係要食架啦

唔好rock我我最憎

食埋呢餐好上路喇

乜野叫rock你
包你剪你得唔得

唔好問 我會喊

你喊啦 i dont care

食埋你個西先上

我都問過咩叫rock我

含啦柒頭

你自己都唔春知咁你講黎做咩

問完咪知囉 仲覺得佢好得意

你包我啦

包你老尾咩 乜mood都畀你搞wo晒

屌你咩
自己講自己嬲重要屈鳩我

你問點解你正仆街 問乜柒邊個畀你問

我錯啦
呵返啦bb

死返入你老母個閪度呵啦仆街

以後唔再亂問野架啦😣

收啦無撚心情玩啊

唔係玩架認真

激撚到我肝衰竭